[COYS - 熱的後防性感很多人call] 熱刺球迷吹水區 202

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

唔該晒巴打開po

又話摩佬踢杯賽好有料

對面有告爾 12碼我地應該輸

好緊張

科有錢收真好

牙傾都睇唔撚過眼

睇佢教波就好似睇緊譚詠麟出嚟爭我最喜愛男歌手一樣

冇人睇得過眼啦

對面個龍救12碼高手

黑氣石肯肯定球球無反應/扮撲就算

覺得dier 會炒

一黎對面龍勁 二黎都唔覺我地有邊條友射12係穩

Krul個水樽痴晒貓紙

的確係差d炒

黑氣

twitter劇透

好危
Krul真勁

lml

壽星仔七嫂

龍都唔中

啊盧好激情

兩隻腳吹撚晒出黎再救都計

訓得

廢撚到

射12碼真係垃圾到仆街 呢隊野

仆街 FA cup都比人踢撚埋出局

好野出局了
快炒摩佬

主場踢120分鐘出局+parrott gedson射失12碼
簡直係惡夢

大佬d12碼廢到

哈哈哈

牙傾下年走得lu

成隊真係唔識射pen 廢撚到呢 一球有信心都無

至少兩球企哂出白線喎

#joseout

Lml 穩穩地射咪好 head住一球 呀屌佢老母拎左上角咁撚型 之後只係連鎖反應

留力聯賽

唔止啦 佢每球都出左呀係

一樣唔會入架啦我地

完全冇唔甘心 金絲雀絕對值得晉級

仲有兩年慢慢玩撚殘隊波

挨夜睇波嘅熱狗

摩連奴我立即 屌你老母！

踢地球都有

呢樣真 除左Kane 無人識射

咁嘅心情點訓

兩個新仔都唔識射12碼

lml就算啦.......

Clean Sheet沒我份 失波當做例行
我慣了輸波

根本lml入左 壓力係對面度仲易射失 丫佢要型射死角

走啦
真係唔好再蹉跎歲月

留力聯賽(下季)

人地下下掛網 有信心到

對面啲左右上角全部死角入

個傻西係咪見到krul郁 跟住就怯

Fa cup都仲要出埋局 下星期就歐聯 唉

爭兒子pen.gif

摩佬連飛機盃都冇埋

Krul5球都出晒白界救

睇Krul個氣勢都輸晒
人哋成個水樽都係貓紙
擺明預備好晒同你12碼

我哋個摩連奴做過啲乜？

你對歐聯有期望？

其實係咪話踢得好差又唔係，係自己進攻最後一腳柒到喊，加上黑氣石爆發

四場不勝

主場對降班隊都踢到咁

講到尾咪又係摩佬要佢地踢自動波踢反擊 默契都未夾好又冇進攻戰術點打

好似得一球捉錯路

咁撚樣都叫踢得唔差
唔撚係啊麻

都係果句 長傳有咩好

最尾啲進攻幾好，係冇最後一腳

連輸4場
話咁快就破左肥普紀錄

自己踢自己
係街場執11 個咁
練波其實練左咩野

我不過是個人 都會炒粉
不想充當kane 替身

唔關型唔型事 係佢射得柒
對面都係拎盡但射到掛網響袋

咁又未，呢場馬會當和

上季初段真係有4連敗

Gf哭了

Big thanks to you all

dier 衝左上看台打人

領先一球 龍門大斬 前面實控唔到 送個波比人
人地攻 射門 嘗試反擊斬 前面交唔到最後一傳
送個波比人
人地又攻埋黎 靠犯規守住 人地開罰球 搶到對面個波 長傳 交失
比番個波對面
人地再攻埋黎 對面射門 唔入 拎到波開結短傳比中堅
中堅猜兩腳冇人現位 長傳 交失 對面攻

屌你老母咁樣既節奏 踢撚到好似榜尾啲濕鳩波咁 唔講以為呢隊係幾年前既西布朗

肥普好似係3場咋麻 教熱刺以黎

呢個新c朗 信我
好撚勁

搞乜?

條廢摩第一場我已經屌佢唔掂
竟然用緊成十年前嘅戰術去教隊波
要一隊做開短傳嘅波去玩穩守長傳

當時仲好多人撐摩
宜家去晒邊

唔開名啦 G_xxxxx

dier 上看台開片

嘩做乜鳩
停硬賽

一到三月又可以專心英超

喊乜9 再喊買斷你

我睇馬會,果場足總杯都唔知咩黎......

A fan done a racial chant to Gedson allegedly so he ran after him

on9 新c朗都歧視 識唔識波

Twitter 有人話個fans racist gedson

"he's my brother"

咁型仔都歧視

好型

但咁樣衝上觀眾席打人一定會停賽
咩原因都好

不反dier
他今天踢得不錯的

哇好似好大獲

黑暗兵法解放C朗

Dier好型 唔反佢了

停lo 我地中堅唔缺人

是但啦停唔停都輸架啦

想個荷西教左我地隊波啲乜

想問

呢鋪撐dier

雖然廢
但佢真係有火

停dier真係唔mind

啱啱瞓醒冇睇
光榮出局定黯然出局

件過氣廢老快快手番去講波呃飯食算啦

抵出局

I love eric dier
Eric dier loves me~

都話睇佢教波就好似啲過期歌手而家仲出嚟最受歡迎男歌手一樣

你可以想像下踢左120分鐘 再係射碼度parott gedson呢啲年輕球員射失 打擊應該好大好大

上季初段又邊有足總
我記得冇4連敗

今季季初話3連敗都已經好大獲

Vorm呢場當定告別戰都得喇

肥普2:7之後被判死刑 呢條廢老捱到幾時

又話個新仔前鋒好勁

摩佬人工幾高？

出vorm 真係cls

下埸作客般尼豬埋俾人過頭仲大鑊

加時先入 但接近零供應
反而gf就有d料既 但未浸夠

死光頭西咁柒貴搵佢番黎肯定唔會咁快收佢皮啦

邊個講過?

上年全季賽程 最多咪3連敗

依個今年

唔計果場,原來上季3連敗過兩次

其實唔撚係今場出既人有問題 （除左vorm）
換人都冇問題
問題係你叫d 球員去做咩
除左0-20, 80-90, 111-120 分鐘，其他時間全部都係等人黎攻

懷念肥普爸爸

一貫水準
撲到12m已經超額

廢摩剩係識穩守突擊
大佬十年前咩

佢唔派膠嘅話連12m都唔使射啦

其實winks skipp係唔係同一功能
兩個一齊出邊有用

skipp 今場好d，掃到幾球波，仲有幾下突破

唔知邊個話專登出局買城城

畀熱狗j下青訓得唔得

榮除咗有球藍天射球我完全唔覺佢出過場

睇番十二碼
壽星仔射眉咁型嘅
新仔捉到路冇得講
GF就射得差啦

神鋒樂仔

要買就唔係輸畀對面啦
If you can’t beat them...

難得今場dier 打得好，屌啦星，成年冇見過佢呢個表現

Mourinho has also told @emma_saund on @BBCSport
that He will tell the board that they have to choose to focus on either Saturday (Burnley away) or Tuesday (Leipzig away) but they can’t do both #thfc @BBCLondonSport

cls 直情問主想棄邊邊

然後停賽

所以咪話一貫水準
都唔係第一日睇佢 黑氣石係失開呢d波
咁認真做乜 踢咁多咪盞chur死班友

條友打中堅通常都西極有個限度既

都要對手廢先得嘅
不過我哋全隊計埋教練仲廢

死撚左佢啦垃圾廢佬
棄撚左你就差唔多

認真 我都想棄左歐聯佢
但講到出口真係cls

唉呢隊波點解會搞到咁

博埋抵玩啲，一場啫

夠薑歐聯出樂仔同skipp 囉
咁我唔屌

係咪Kane復出之前都贏唔到

下季最多都係霸氣杯
點都博吓r聯cap多d水

係

係有kane都贏唔到

仲有11場聯賽同一場歐聯姐，頂埋佢啦，好快放暑假

陣摩味正唔正？ 頂佢個肺回塘狗都有班落

條廢老會撚留力咩 利本土兩個杯賽就真係特登出局啦

聽講傳緊買埋你過黎

摩味都未出黎 呢套戰術肥普已經用緊 佢乜柒都冇改過

戰體技仲好似差過上一手 救撚命

aurier dier smalling bd
諗起都扯旗

痴撚線裸女嚟

睇個勢你地個board壓唔住摩狗，條友肯定會成撚 up買唔到人，人腳太廢，球員咩咩咩咁
曼狗都起馬壓到條撚樣唔敢尻黎。

唔係肯定會
依家已經up 緊

都好既 起碼睇到gedson既可能性 左右中場 中中都打得好 skipp可能係winks既強化版 不過兩者都唔似歐冠級既球員 dele技術太粗糙 死右腳 佢打法太限制 又唔係勁到成隊波跟佢運轉既實力我反而覺得賣左佢仲好

Gedson 其實踢得幾好，係射波差d

外國有鬼佬剪season ticket

好彩我地上手個足球遺產夠勁

Reporter🗣"Will the club take disciplinary action against Eric Dier?"

Jose 🗣"If the club does that, I will not agree."

隊波真係欠前場創造力
Lo ndom 都係唔夠穩定
幾時有粒真核

契仔

換教練換黎做咩

咪一鳩樣

摩佬人工重要貴好多

佢地繼續練落去應該會穩嘅

球霸幾時出到

好似話4月頭左右

五月踢兩場當告別
八月去巴塞

lo 都唔夠穩
今日一個carry 成隊 cls
最衰佢唔係bale 個種carry

頂 我係咪睇錯 lo 同low

我更正返
係要粒攻中真核

今場有skipp 掃波，low 已經做多左好多機會
係前面3件真係

一加時就瞓咗下半場一見佢縮半場，啲睡意就出晒嚟

表現穩定差極有個譜我都當係穩定
但上下限可以好大分別真係唔可以叫穩定
黎緊入返幾件呢種球員穩定下隊波啦

如果今季冇low 真係罷睇

@thfclp__
Remember in school when you’d give the ball to the best kid on the pitch and hope he does everything for you? Yeah, that’s us with Lo Celso.

我半場已經係張床聽場波算

BTW 今場臭又係斬十鳩幾球，得一球靚到仆街，其他全部亂鳩黎

摩佬走未

未 訓多半年先

會唔會完季前炒

突然諗
摩佬教親隊隊都有個勁既創造力核心
史奈達 奧燒 法比 普巴都算曾經係過既
依家望落去熱刺無左兒子球霸
見到lo 好比心機去帶創造力比隊波
但真係要練希望有一日佢做到carry個種
亦都好明白前場真係好欠把握力
睇得出兒子球霸真係好重要
主席黎緊7月開唔開水喉真係關鍵
右閘 後備前鋒 中堅 呢3個位一定要有補強

依家只想兒子球霸盡快出黎救下隊波
黎緊3場英超歐聯係關鍵波前面3件希望生性

摩可能都會被人炒
但起碼佢一定會買人先...
買左人番黎 比下個領隊再執

lm

有心棄同唔夠踢係兩回事

其實想問下 dier 打中堅好過防中？
但佢轉身好似好慢
可唔可以買個轉身快既人

今季自摩佬接手 full team 既話都暫時可以
但一冇左兒子球霸隊長就睇到呢個就係現時隊波最差既情況 再差我只可以講係冇埋中堅
慶幸係季中入左兩件同埋有坦

之前佢打中堅成日走甩人，輸唔少呢啲波

摩佬點都教埋下季架喇，睇下點啦

牙傾最多同我地駁埋下季主席繼續唔買前鋒囉

咪撚場場輸就賴隊波冇人用啦 對住隊榜尾都贏唔撚到點都關戰術事掛？隊波人腳好過對面咁多都係輸呀 啲戰術廢到咁你買邊個都死啦

好彩尋晚睇醒個正選陣容就果斷訓教姐

利維走啦 佢唔走邊個教都係咁

光頭西今季唯一做得啱嘅係買咗斯素盧

仲有貝雲積

唔記得摩撚本biography 定唔知邊到講過主係迷摩
當年已經有invite過佢嚟教 但係佢嫌熱太廢
依家回塘先搵我地
返去講波啦

下年Kane走硬
諗下點重建好過啦

但有廢摩一日都冇運行

尋晚佢幾搶鏡

佢年年第一季都俾人鬧回塘架

件 GF 完來係翼來

我唔怪摩，只怪光頭西唔撚買plan b st

利維我屌你老母

好撚高
高過高普

連榜尾都贏唔到喎

今季都唔想睇波

睇新仔

睇lo celso 傳波都幾開心既

還我普爸啦屌你個頭

摩應該聖誕前被炒
到時普爸教緊第二隊波了

搵返avb返黎都冇咁嬲

新仔全部都j得過

無得賴㗎喎

J肥當不了

skipp 尋日唔錯 好過winks
gedson 衰唔識射波，但hold ball 都ok

算啦

今季無架啦

gf技術強化版素素唔識射波係正常的

回家吧普爸

條垃圾廢老有啲運嘅 曼二拎歐霸支籤靚撚到 我估下年有個杯賽入到4強

告爾 兩隻腳都唔係白界 都唔算重射?

#missyoupoch

算啦
我地隊垃圾本身都唔值晉級

對隊榜尾法定時間內都贏唔到就算數啦

利申：支持Eriksenthanku反摩

如果摩佬唔打控球 多多都唔夠輸
宜家呢隊熱刺 防守唔穩 無可能打防反
肥普叻係叻在佢知球隊缺點 就算無限u都好
場面唔會難睇 失波又唔多
仲有進攻無力 前面幾個把握力又弱
你唔製造多啲機會比佢地浪費 好難要求係有限既機會內入波
同埋宜家中場人腳已經最好 可以試下唔同人腳踢落咩效果
但係宜家完全睇唔到隊波點樣重整

今季係咪都預左嫁啦

半場訓左 輸鳩埋

Btw dier做乜

啲人唔知屌佢全家定歧視Gedson

其實中場又唔係話差得好緊要，最重要係未夾熟，仲有前場出波又有時係冇接應，加上龍門派膠

其實我唔明
點解可以摩佬個人就咁撚閪保守
但佢啲助教就咁撚柒鍾意進攻，大開大合

幾好，終於有個識攻嘅做佢助教

我就係講 之前都已經係咁
avb 羅渣士 都跟過佢
但出到黎自己教波係好撚肯攻嫁wo

7 - As a manager while in charge of English clubs, Jose Mourinho has now lost on each of the seven occasions his sides have taken part in a penalty shootout (5x Chelsea, 1x Man Utd, 1x Spurs). Hell.

(Photo:FlashScore.in)

哦~係喎，兩個仲要都出名唔識守
不過羅渣士今季好似有進步？
利申: 今季只睇熱

見佢輸波開記招都談笑風生咁
今年應冇乜壓力
試吓出年踢依D西波
光頭斬佢隻手落嚟都似

睇光頭一號暑假Re唔Rebuild到先啦

大家都好樂觀仲對摩狗有希望

冇嫁
但要Levy冇先得嫁

摩佬皇馬第一季俾人話回塘，第二拎西甲，第三季又係俾人話回塘，去到二次車仔第一季就俾人睇穿晒戰術，第二季就拎英超，第三季又戰術俾人睇穿晒，去到獌第一季又係俾人鬧，用到普巴廢晒，之後聯賽放棄咗，不過有歐霸，第二季就攞英超第二，第三季又戰術俾人睇穿

無錯 所以對摩佬我始終願意睇多一季
尤其佢今年黎接手 係一隊殘兵

比起中場問題
後防成日穿窿 前面finish含晒仲大問題

中場係默契問題，後防同前方禁區把握力係最大問題，不過呢啲都要時間

尋晚後防都唔差
係vorm19派膠

有人問，四連敗喇wo，你仲會唔會盲撐摩連奴呀？條死廢老無哂料就無哂料，撐唔落喇掛今次？

確實，摩連奴無辦法在Son重傷以後穩住球隊的士氣和打法，是責任。
莫名奇妙將Toby連續兩仗收起，卻把上一場對狼隊出現很多身心問題的Dier連續作戰，是責任。
在領先過後，過早把中後場空間壓縮，妄想打反擊，卻忘記球隊前場並不高效，是責任。
四連敗，作為主教練肯定是責無旁貸，部分球員一直無法展現最佳狀態，作為主教練，以及其訓練團隊，都需要負上不少的責任。
到底為甚麼這幫球員的體能、對抗一直在好一場壞一場的不穩中？ 是因為傷病過多無辦法提升訓練強度？抑或球員們在休養期的保養出現問題？這一點是需要盡快找到根源的。這也是摩連奴三個月來需要負上的責任。

沒有Son、沒有Kane，後場也出現一定的退化，熱刺現在的戰績肯定不能穩定，球隊可能會出現對狼隊一戰打得不俗但把握力欠奉最後被突擊致死，但並不至於對諾域治下半場的被動情況，摩連奴無辦法提前發動總攻拉開比分才進行收割，他的想法是存在貪勝怕輸的大忌。

Lucas逼搶後強行射門、Aurier射門被對手門前解圍、LoCelso、Gedson勉強起腳無功而還，熱刺球員的鬥志和拼勁無可挑剔，縱然有上一仗Ndombele散步回防備受抨擊，但摩連奴失去球員信任的說法似乎過早定論，球員對勝利的渴求是存在的，對摩連奴部署的執行也是堅定的，只差兩個非戰術環節的決定，需要提升，一是門前的決定，二前補防的默契，這兩點需要球員們自身進一步輸出去解決教練的煩惱，否則如上一場Ali的頭球、本場Lucas的衝擊，皮球老是不進球門，這對成績會造成負面影響。

雖然摩連奴反覆強調球員們的體能一直在透支和在上限，季初開始存在的對抗問題仍然困擾，但失去主力射手的情況下，前場球員需要進一步超額輸出去彌補戰術作用，這一點是需要注意的，能不能用鬥志彌補技利特點上的差距，取決於教練激勵之外，球員要更大膽嘗試做不擅長的事，例如搶點、二傳、無球牽制等，一些固有的習慣，需要改善。

既然已經定下了Winks+LoCelso這個中場配置，摩連奴很刻意地圍繞二人建構體系，小將Skipp加入二人當中加固防守的表現可圈可點，Ali 與Lamela適時加入二人當中的無球決定做得不俗，再加上Bergwijn 背身用球的出色，中場目前的配置還稱得上完備的，現在摩連奴需要做的，是將這套中場組合進一步完善、細化再演化，這需要在戰場上不斷地實踐，摩連奴切莫像林伯特一樣動不動就把Kovacic、Jorginho拆散，熱刺才能慢慢找到發展方向。

順帶一說，普捷天奴年代的Winks 確實有不少的問題，但現在的Winks是摩連奴現階段建構打法的人選之一，作為五大聯賽向前傳球最多的球員，Winks在後場找到向前路線的能力以及短傳穩定性，是摩連奴建構層層推進非常重要的一環，摩連奴接手以後並防守對抗的成功率亦有所提升，這令他開始符合了強隊中場的條件。在定下了發展方向後，用Skipp輔助抗壓、抑或在Kane復出前進一步起用Lamela與Ali形成雙偽九，又或利用Ndombele的個人推進改善LoCelso焦點集中的問題，尚需要時間去證明是否可行。

足總杯出局、歐聯也不存厚望，追上聯賽前四成為熱刺目前最為重要的目標，在競爭激烈的情況下要脫穎而出，不僅僅需要回復搶分的穩定性，更需要從中抓住發展的方針。摩連奴在車一期、國際米蘭、皇家馬德里等球會，都不乏首年整合資源、抓住發展方向，次年高歌猛進的經驗，本賽季剩下時間怎樣一邊搶分一邊找到發展方向就是摩連奴需要做的事。

不過，現在已經不少熱刺球迷坐不住起哄要求普捷天奴回歸救駕，摩連奴需要在周末以至下周中盡快交出成績了。

最鍾意睇隊波慢慢進步爬上去

有啲講得幾好

半場訓左
咩事輸番轉頭

知你要派我

行完船返嚟喇？

呢個真，難得後面4個正正常常，超人無比人爆到斷氣、山臭無自爆、Dier無發夢。

係下半場開始防線縮後，中前場無咗壓迫，所以人地禁晒上嚟攻。可能攰啦，不過唔知點解得我地場場都攰，其實大把隊都係勝利11人，又唔見人地踢到無晒活力。

尋晚60幾分鐘就訓左
最後點

光榮出局

反摩未

我一訓就派哂膠

Skipp 點？？

留返比你玩吧
我唔係出面賭po個d全黑既人黎

其實不錯 但進攻個時好似好細膽

佢第一場上任我已經反
反廢摩信念冇改變

好過榮

真°五等分之花嫁

星期日仲要作客 含得撚

原來唔關racism 係有人屌鳩dier 佢細佬聽到就同個球迷嘈

有幾個版本

派未

Son對般尼個球

我一開始話派得科留名

科話唔要

唔係我唔找數

咁下場幫我allin 熱狗輸

仲要果場5-0

其中4球既人傷左

素素既金球

#thfc Spurs and FA have started investigations into Dier incident. Police aware of it but have received no complaints.

Really? Overwhelming response from all the journalists I follow has been understanding for Dier.

Dan

唉 班人根本唔知咩事就話我地輸波打人

科狗想送錢比我唔洗咁委婉

想印咁多件衫

RB Leipzig 1-5 Tottenham Hotspur
Werner 90+2'
Gedson 3' 27' 66' 81'
Lucas 52'

我講緊我地

我唔介意對面2球Og
我照印佢地

短傳穩定性

dont jer

有冇手機驚好玩

Angry Bird

恩屁斯達短傳穩定性

小朋友先玩

90min平均5大聯賽傳入final third最多係佢都jer
怪下前面個幾個友仲好啦

He is my bother

Btw又係互射12碼輸比人

又係本身呢輪過到就對49000

聯賽盃又係咁

唉 我地益哂佢地
雖然我地晉都係輸

今季贏係bonus輸都唔會失望，睇吓新仔咪算

我求下佢咪鬼再係d閪時間踢閪波

頂唔到真係會訓

amazon 套災難片幾時上？好想睇

上左

型棍子

我地讓球主客和受讓

般尼-1抵買

如果就咁睇賠率

呢場好大機會和
但我地班垃圾應該會輸埋

必勝大法

你鍾意睇控球在腳嘅足球多啲定係防守反擊嘅足球多啲？

防反正
不過唔係依家摩佬嘅防反

係普爸r聯嗰隻

魔佬揸bale lennon vdv modric就得
防反咁食腦 依家隊內識走位得一兩個

升級版老衲

打皇馬果場

你揾到有一兩個

走位真係幾大問題，尤其入攝捕位嗰啲

鄰居topic串到

佢地歐霸咪又係輸比歐洲二線隊

北倫敦雙柒

你話牙傾想走好正常 我信

但想走去曼聯係咩玩法

呢樣最好笑

見到話佢想走去曼聯搞到成件事流流地

出局吧

歐聯都出局啦

隊波冇力了

啱啱嗰場都有chance，係射唔入之嘛，牙傾冇咁易絕望嘅

唉屌
呢張置頂埋算啦

#thfc Dier incident symptomatic of a culture where supporters feel they can abuse players with impunity. But also of the growing disconnect between fans and club at Spurs, and Dier's difficult 18 months.

下場唔出gedson 反摩反到佢陷家產果日

之前咪有一場過足癮輸

Gedson真係幾扭得傳送又唔錯

冇前鋒
後防又廢
連龍都冇埋

你玩埋我果份

數下仲有幾多條友係到

The awkwardness of one of the world's biggest music stars Lady Gaga having announced she'll be performing her only UK concert this summer at the Tottenham Hotspur Stadium, but clearly Spurs have yet to tweet it out today for fear of the replies. Cue Gaga song titles that fit. Go!

黑撚到仆街

Kane 傷
之後son Carry隊波 就傷尻埋
後防柒少左 就連龍都傷埋
玩fm 都無咁好彩

2月patch玩熱狗慘撚過食屎添 已經係challenge 黎

Fifa排到對面用熱狗既基本比我大炒

打fm2月patch 傷son Kane Locelso 但讀檔果陣係季初 嘩屌
即刻清撚左d人佢 咩crazy wym lml bd 全部掛牌

Fifa明明係玩技術

但唔知點解我排親對面用熱狗既都輸比我

Fifa玩技術......嗎？

少少技術 少少運氣咁啦

我玩mobile

仲記得以前有個老死成日番到去喪打fifa定pes
我地就打信長 有次上去佢叫玩足球game 佢用享利屌你老味屈到好似2k8隻kobe咁

Incase你冇玩過2k8 Kobe
簡單啲講係點封條友都係入撚硬

我諗起我個Fifa

對面一用vvd 評分低我好多都扭唔過

我frd試過用享利一場裡面連入兩三球遠射，勁冇癮，俾佢屈晒

fm玩熱刺好撚易啦
啲球員能力已經夠哂高

Kane就算傷拎Parrott都夠用
Lm係fm係右邊路打九號半後面搭crazy勁撚到仆街

咪玩 爭top4+歐聯4強係好難

屌你老母又訓唔撚到

點解

諗熱狗諗自己諗HK乜乜物物就訓唔到了

crazy d山 parrott lm a4 v5 科能力肯定超出現實表現勁多
小修小補已經好夠玩

科唔會
佢fm 同現實都係咁勁

變數怎猜 劫數怎猜 要記得幸福的狀態

GF 對norwich 片

skipp 對norwich 片

愛主力仲有咩講

今年點屌摩佬都好，利維同Joe Lewis都排先過佢

下一季難講

摩最大問題係，就算我唔反摩，外國成堆人都會反摩
普爸就係你想反普，會比成堆人反左你先

摩嘅個人Fans多好多

有咩用 熱迷唔迷摩

鬼叫佢底太花
最緊要係獌3季太閪，好難去信

vdv果期如果摩佬做老衲個位應該有杯拎

個陣佢仲係戰術潮流嘅尖端
冇先出奇啦

歐聯用多哥屈撚死我地

有冇人想歐聯出局保前4算

雖然出局都未必保到

唉好灰

出唔出局唔係我哋話事，博埋佢啦
之後多啲人康復陣容只會越嚟越好

船巴最後揀左出局保前4

1) 本身排緊頭四先叫“保” ， 而家係“追”
2）唔夠踢同有心放係兩回事

Sor囉 中文差

少條戰線分別都幾大

雖然上季雙線2隊波黎

Tottenham are monitoring Chelsea's Willian, who is out of contract in the summer.

The Brazilian is a fan of Jose and is reportedly keen for a reunion: “Mourinho is the best manager I've ever worked with. We have a good relationship, we are friends.”

[@standardsport] #THFC #COYS

feel到會係另一個山神

人工幾多先

@LedleyKing on Skipp: "He’s a tremendous young player. I’m a big fan and for one so young he’s got great maturity, composure on the ball, and he likes a tackle as well!"

"He reminds me a bit of Scott Parker. He’s got a great future ahead of him.”

朗尼點解淪落到踢打比郡咁悲哀

佢係球員兼領隊wo清

想當年，熱刺險簽

Willian 自由身加盟應該唔會好貴

eriksen 近乎自由身走

都有歐霸

你事後睇翻
以果個陣容摩佬拎到第3其實已經唔差

第2先岩

盧卡古

曼聯第2係咪即係曼城100分個季

個年既曼聯你真係唔明點解佢會拎到第2

意甲球王黎

唔係佢浪費晒啲黃金機會分數可以再高啲

真係全靠ddg
所以你話龍門幾緊要
依家vorm 唔得
加沙係摩佬既定位入面係盃仔龍門
隊長再度受傷

係龍門呢個位置上唔知摩佬會點諗
要買個勁既一定唔平
又要補強中堅閘位前鋒龍門
仲有如果真係Willian 佢踢邊係最好

邊個勁既肯黎做隊長後備

加沙ok ge

睇番18年尾對鄰居果場盃賽 長傳幾好j

不過摩佬黎果陣佢已經頂緊隊長

長期正選就災難級

買龍難度仲大過後備中鋒

龍幾可會傷 但今季真係黑到貼地咁解

當年6m有個西班牙國家隊3號龍

印象中係咪一場都無出過？

淨係打過青年軍

成績計係 但對球隊個結構破壞好大
基本上熱刺個球隊規模去比佢玩，係一野賭落去

同埋黎香港個場

踢咗30分鐘

個陣咪佢用左幾億買嗰囉

2季半3億
仲要未計人工

諗唔到50M可以點換血 一件城城都30M
當rose賣得岀收翻少少錢 仲有邊個？科？
意粉free走咗 超人vorm 季尾又free走
唔通真係smalling matic willian

前兩個
慢到死

matic其實唔差

正想講

點都好過Dier

今季利潤又創新高

真係吹到會買史摩寧？
馬迪 Willian 其實有機會
但主席應該點都會比筆大錢佢
下季收構好關鍵 主席慳左咁多年
係時候豪賭一場

*購

又要提
肥普個億五呢

摩佬點會拎到咁多錢

肥普咁識講野幫主席最後都冇一蚊都冇

有報表睇？

主：慳咁多年係俾我起球場 唔係俾你買人

Dele on the WhatsApp group for #thfc players: "Lucas is actually surprising. Even after a game if we win, he will put 20 messages of COYS, COYS, COYS. He loves it and he is a great person as well which makes it better." [OTRO]

真熱

好撚悲哀 竟然要係度J簽馬迪細緊同金章

就算有錢洗都係買依啲，幾撚可悲

未睇先估歐聯殺到決賽

‪🗣 Norwich midfielder Alexander Tettey on Tottenham's style of play:‬

‪"They’ve changed completely from being very aggressive and good with the ball under Mauricio Pochettino, to what they’re doing now, where they just wait for you.”‬ #THFC #COYS

其實有low gedson winks 未必要馬迪除非自由身
Willian 黎既話 左右翼都可以輪換同埋佢打到攻中
細緊真係唔知但我覺得要轉身快中堅緊要啲

wait for you to score

Wait for you to fuck Jose ‘s ass

Gay test passed

仲馬迪金章兩件都三十幾買返嚟托咩

加沙邊度災難級
踢多咗已經同隊長差唔多
絕對信任

我諗呢到大部分人都唔會覺得加沙可靠

除非對猁 可以輸少幾球

Captain Hugo Lloris has returned to training ahead of Saturday’s Premier League trip to Burnley (5.30pm kick-off).

邊有得一場半場判佢死刑
未至於形容為災難lo
隊長膠起上黎都唔係人咁品
執好條後防好過怪隻龍

其實加沙都踢左應該有3分1季賽事
佢作為龍門啲數據都幾劣下

冇喇 下場應該隊長啦

佢數據最靚果2場
一場作客猁
一場主場對猁

弱隊出鋼門

比人射到一面都係 點會唔靚數據？

果2場唔少高難度撲救

平時就成日派膠

熱刺香港班人唔好再j 啦
搞清錯一件事
炒左摩 普爸都唔會番 都係請下一個領隊

真熱一定係揀對家

有d人既言論真係懷疑佢係咪青山出黎

咁激動做咩

尋日sc 有串討論
上季咪又係有段時間 5場1 分
仲要個時有kane 有son

有條友其實講得幾岩

摩佬d戰術幾冇眼睇係一回事

但佢季中黎到就冇左個正選龍同素素

之後2個前鋒都傷撚哂 都係事實

D人話我地淨番既人腳都高人一班

又唔諗下高人一班又點

攰到仆街點玩

當ff
再翻黎做多次教頭既話
睇翻之前既例子都唔會好過之前

仲要見識過咁閪既主席仲點會翻黎

同埋回帶翻2010年代
我地從來都只係5566既份子
得閒有機會先拎到下第4

係肥普黎到之後大家慣左有歐聯
慢慢個expectation拉高左
呢幾季都連續打入歐聯分組賽

只係一季甩轆就炒左
又或者咁講
其實甩轆既問題上季季中已經出現
係大家比歐聯幾次戲劇性淘汰曼城阿積士沖昏頭腦cum得住
先唔記得其實上季聯賽都係仆仆地街

比我簡多次都係唔會炒肥普

摩話聽日會繼續出skipp

更衣室內亂真係on9
d 球員唔gur 你，你做咩都救唔番

手你老母遊

𦡮返黎25（s）又反過

好似摩佬中出晒佢全家咁

咁上季下半輪柒就公認㗎啦

未夠最柒所以唔屌得？咩道理嚟

同埋上季淨計聯賽，真係lead住嚟保四呀屌，最後保到頭四話之你失廿鳩幾分啦
而家要追分，幾輪追唔到又唔屌得？

七場不勝，必_ _ _

唔係呢個問題
我只係覺得 就算真係炒摩 都唔好ff 肥普會／肯回歸 或者肥普回歸就唔會有問題

買左成箱Red Bull 開party 慶祝出局

咁呢層agger

榜尾踢出局 笑話

上次比乙組仔踢出局 有進步嫁啦

what

屌佢老母一拳超人隻手遊廣告煩閪到

he big69

#OneOfOurOwn

其實見到摩佬執緊後防，今冬買2個都對板。畀多個轉會窗佢啦

有冇發覺前場除咗大力狗之外迷普
後防反普？

隊波上季谷到殘晒
而家無曬奶力啦

好似得Rose 科迷普
山 BD應該冇所謂個啲

隊長應該迷普
臭Toby肯定反普

榮 盧 skipp

其實摩佬同佢個team都好fresh，真係講波睇波識返來，未有合作過，要多少少時間先tune到佢既不平衝進攻陣。呢家個核心得Aurier，但左面無一個爆得既左翼衛，要再買人啦

其實而家唔係人腳問題 左邊上去咪右邊企防線位 右邊上去咪要bd留係中線防反擊 只係而家套防守戰術根本唔撚work咋嘛

Lilywhite Rose
@Lilywhite_Rose
#thfc Ben Davies is not in the squad for today’s game vs
@BurnleyOfficial

想佢繼續試CC龍

cc 龍都未傷好

都話要左cc右坦 依個一定係現有發展黎講最好

唔通又左坦？

應該都係坦嫁啦，星期三冇踢
然後坦又 1on1 被人cup 一下 fake 到，空門射入

坦真係有排佢交學費

佢1 on 1 真係有排交學費

成日比人一fake就失晒位 妄想用身體對拒adama 比著係超人啲老波骨直接踢跌佢 仲同你鬥身位

個topic循環再用到下季都得

今晚就cs啦

Cls

超人唔係退退退
跟手俾佢ban入咩

今晚後防應該係 5 4 6 24

no 24 la
use 21 ok?

好

留名今場俾chris wood 頂撚死

有冇1先

出五分鐘拎牌？

般尼近4場全勝
我熱全敗仲諗住會贏

輸埋畀對面爬頭
上個禮拜咪又係咁

做慣華陀
今鋪對面做下ok???

係89:64出場
之後20秒就拎

好似話有

[Official] | Tottenham Hotspur left-back Ben Davies has not travelled with the Spurs squad for today’s game against Burnley in the Premier League.

Unconfirmed reports that the Welsh defender has now also picked up an injury to his hamstring.

#THFC #COYS

連登啲燈力真係。。。。

垃圾軍醫
似fa多過專業人士

般茅有冇咁勁

又有反cup買

咁樣推都唔吹

VAR又要被人屌

買埋曼反cup冠軍

Ching傻撚左？

般茅咩事
D反擊好入肉

我相信夜巴既燈力

護級惡過狗未聽過？

呢場睇好猁cup

買左咁多水貨

你就燈

啲痢狗上場賴路夫雲 今場又糟糕美斯

懦夫蘭 高美斯 同我哋嗰幾件垃圾點排？

利球員真係慘

屌打我地

一個雲迪克都收左皮

對閘都爭幾班

我地有國際賽屌打尼馬既山狗

你=00後利狗

條link死左一下 怨婦就追和

我地啲閘似二線

修頓果pair都好過我地

話咁快又cup

見到出面有人分析我地讓唔起人係誘主

同晏就悉尼果場一樣

傻撚左 悉尼果場就誘主 人地超哂班

我地係真係廢到讓唔起

買猁即場永遠唔會輸

作客就話姐

主場我唔信佢贏唔到

傷咗嗰中堅即刻輸兩球
利幾好彩

般茅都黑仔，多傷兵

好似就係多傷兵先淪落到要護級

阿祖安D手勢真係唔掂

般茅後防4個全部唔過1米8
點mark VVD

派膠個Jack Simpson咪過囉

冇野了 transfermarkt錯資料 原來得1米78

[Official] | Tottenham Hotspur striker Troy Parrott is part of Spurs’ travelling squad for today’s game against Burnley in the Premier League.

The forward showed his courage during the week by being one of the first to volunteer taking a penalty versus Norwich City.

#THFC #COYS

最搶得果個俾自己友撞傷埋

利維估陣容@20200308 01:30am PL Burnley v.s. Spurs

TEAM NEWS:

@HKane(hamstring)
@MoussaSissoko (knee)
Heung-Min Son (arm) - continuing rehabilitation.

Hugo Lloris (groin) - returned to training with the squad.

希望Lloris 可以出得返...
有佢係後面係好好多...
Davies 無跟去Burnley, Vertonghen應該打左後
A4+S6 打中堅, 諗緊摩佬會唔會留力打Leipzig
出Aurier 打右路, 如果留力出Tanganga
中場中無得揀, Winks + Lo Celso
Alli & Lamela 應該有得出
Bergwijn 打最前, Lucas Moura 右翼.
快D完季,Thx.

COME ON YOU SPURS

唔係話出skipp咩

走Dele換Skipp啦
推low上去好過

Lloris
Tanganga Dier Sanchez Vertonghen
Skipp Winks
Lml Locelso Gedson
Parrott

Confirmed

係就fatfat幾攰都睇

買熱狗輸到要賣樓

買利咁耐都係輸一次咁多 屌

all in咗今晚主勝
聽日去睇樓

乜手足咁大注牙

係就大膽d 買埋-1

般尼在今輪前位列第9，仍有爭逐歐洲賽資格機會，鬥志必高。雖說般尼上輪作客僅與紐卡素互交白卷，但近6場英超仍錄得4勝2和，包括曾打敗曼聯、李斯特城，以及賽和阿仙奴，足見他們狀態一流；加上佔地利，今場可坐和望贏。熱刺方面，現時已跌至第7，當然仍要為歐戰資格而戰；不過，他們受到主力雙箭頭缺陣影響下，聯賽錄得連敗，包括上輪慘被狼隊反勝3比2；之後又在英足盃射輸12碼出局，士氣進一步受打擊，今場作客不值捧場。

今場我地係坐輸望和

你見讓球主客和+1個賠率就知狗會睇好和

但佢睇好和係一回事 我地廢又另一回事

好多次我地被睇好贏波既情況下可以直頭輸波

就知熱刺長期唔跟盤開

加上作客廢到仆街

結論：呢場-1可以搏

Btw依家我地對利華古遜/阿特蘭大分分鐘會輸10球

利華咁撚廢都講

屌 安東尼奧

人地好攻得

我地後防頂唔頂到

仲要講緊依家 我地攻都唔識攻

呢條友真係好痴線
身位加速度基本上無敵
但係D比波走位

呢球夏拿on9啦

一係射 一係比高波 地波比haller條on9閪

又晒多個黃金機會

列斯聯下年真係英超見了

仲有狼隊個欖球佬

我地次次對住佢都搞唔掂

仲有Wood都係

求你唔好燈

不過季前個陣本身有諗過如果之後係比爾沙教，應該會好撚睇

尊重啦

Btw錫菲聯下年踢歐聯了

龍士談好勁

好心出番肥立比安達臣 隻haller睇到眼怨

我地陣容老化踢唔到佢啲逼搶啦
Btw比爾沙識講英文未 定仲係要翻譯傍住

成隊啲黑鳩都短路 西咸

佢果種踢法好易下半場冇力

有咩黑鳩係真係有腦

@文尼

Billy Sharp真係癡撚線

(英超) 諾域治護級集氣區

sheffutd 真。戰術大師
摩一招情何以堪
得條唔work 嘅空中走廊
有kane 出返嚟都未必打得通條走廊
諗下r連決賽 kane 邊到頂得贏vvd
雖然2 隊冇得咁樣直接比較 但錫菲聯戰術真係好睇好多

加油啦

雖然真係難了

希望熱刺有前五啦

頭幾場聯賽普基咁勁以為護級應該冇難度
之後死晒火

反而季前以為降硬班既錫菲聯打出頭

維拉今年唔降下年都降嫁喇

出年睇英冠

錫菲聯個352打打下又守得幾好
失波只係多過利

錫菲聯明明一齊升班

仆街了

RB留力369我地

反正都出局 和波我滿意了

就係估佢唔到

上年英冠果陣存在感唔大

好過德甲既柏達邦嫁喇

起碼有幾場好波

柏達邦升上去真係唔知做咩

贏到曼城同李城

西火腿呢D先叫有本錢打防反
有人可以落底識出波
又有大舊衰會係禁區撞下撞下

橫惦都要換血嫁啦
本身都估肥普季尾炒 係點知咁早就斬

不過好撚正 比爾沙啲波

明明進攻唔差 又有form
幾可惜

5中堅 想點

就咁睇陣
主應該答咗搏cup紅牛

屌你老母對般尼都要龜縮鳩守
仆街啦廢佬

5後衛？

睇黎摩佬揀左搏歐聯棄呢場
但結果應該兩場都輸

19世紀足球 x2

正
有得睇肥仔慢活防守

出五個中堅

都無科份。。。。

3412, V5同坦做wing back

留力歐聯⋯⋯？

阿狗同我地同分了

RB其實自從冬天番黎一路都麻麻

如果你有印象就記得我成日屌佢地輸/和波

就算上場佢地都係入12碼

正常既RB一早入多幾球都得

波post有個人講得岩

RB死好彩 抽中隊比佢地更廢既我地

結果係3中堅
Toby同dier拉上去防中

佢地出左局 冇野要驚

下星期cup埋 日後打毗大炒我地了

點算 今場想做假熱睇多仔了

屌 週中又要含撚睇榮閪

對般尼都要泊巴士
老西都唔撚睇啦咁悶

今場

好貼切

對住我地 一定變鯉魚龍

鐵甲蛹識得撞下
鋰魚王乜撚都唔識

仲要打少場 唔計今場

我地作客 緊係我地鯉魚王
對面鐵甲蛹啦

出完陣賠率仲低左

鯉魚王都有tackle嘅

今晚輸埋做十弟

七嫂正選，七公去咗現場支持？

我也想哭 你今天知道嗎

搵avb 返黎吧啦

咁搞法，遲早排名仲柒過鄰居

唔好啦

本身諗住睇Pope上身
但係諗諗下應該無咩機會

下星期搞掂啦

都冇射門比佢擋

聞到lml hat trick

屌你老母LAMELA 斷腳死

熱 呢個正選陣容真係 J到出血

樓上係狗

一陣lml入波你咪又係打哂j

唔會發生 個教練垃圾黎

佢入到隊波又贏到我係你面前打又點話

痴狗線，原來係433
左dele右lml
中間skipp dier ndom
退化根 炸彈x3 P牌坦

成款身家賭客勝

睇實際啦
靴理拉都塞落中堅啦獌個陣
Dier都係咁掛

根本就鐵桶大巴分咩位 踢出黎又係901

Ching記錯左？

我地先係客wo

呢個摩狗黎你以為係咩

汪汪汪

都唔會贏 驚閪咩

乖

alin 中鋒

dier 有火

死基佬現形喇

我不嬲鍾意男人

七嫂

alin 踢最前好似好過LM

輕鬆

7公條褲濕濕地

fm 入面佢踢前鋒效果僅次於kane

除咗褲拎定廁紙等射啦

dier幫人set埋波

Dier用條撚set炮台俾人射

艾歷迪亞愛助攻

wood 睇黎今場有球入

Eric Dier loves me

根本dier抵俾人屌老母

嚇死

防死球燒味

成班比人撞到變傻西

又係呢啲內彎角球

yes

去多post燈到夏細三入埋波

諗唔到可以點樣入波

真係WOOD

屌你老母又係Dier

Ching係波波池admin？

OG

skipp 40碼重炮入波

輕鬆又失
快撚D死啦摩狗
守你老母臭西咩

唔係我最憎猁

toby完全無準備

垃圾

摩狗

講真 出科輸 你地仲有得笑下我
依家笑都冇得笑

easy

唔係話進攻手掂到波就handball咩

一路輸到廢佬走為止

摩狗快啲躝啦

又係wood

好魔性

又失波，係咪瞓得

1-0

toby 唔識防大隻佬型

禁區內？

無handball

轉台睇多仔了

我地有波入再叫我

真係想發達就場場買對家

撐廢摩 = 撐林鄭

成隊熱刺其實都唔識防大隻佬
安東尼奧
查奧爾

有直接參與入球先係

15分鐘已經比人射左7獲
般尼咋屌你老母

撐左咁多場，場場都失望

摩佬真勁
可以教到隊隊對手都曼城利記咁

冇希望就唔會有失望

真係wood入陸逐有黎

手晒球
VAR唔撚理

我地熱刺咋

打英超已經變到同打38場利物浦冇分別

今時今日重有期望？

呢個真 場撚場對面都好似皇巴拜咁禁住黎屌

仲可以幫條廢老講說話嗰啲都係假熱

夠晒刺激 好過肥普D UUU悶波

係

摩佬又比人炒

做25仔了
迷摩響晒邊？？

次次睇熱狗比人中出 都唔洗睇av啦 比人射到一面都係

轉台睇返six nation好過

有班擺明係摩狗先做熱迷

咁個班係迷摩唔係熱迷

熱血少林開始嚟料

又黃

toby

A4

📊 75% of Tottenham Hotspur’s goals conceded in all competitions under Spurs head coach José Mourinho have been from either individual errors or set pieces.

😡 Avoidable.

#THFC #COYS #BURTOT
唔計呀

Daddy執咁耐都咁多Error係啲人廢

希望搬泥比番啲respect條廢老 5:1抹左佢 唔好炒到咁多粒

咁人地又買晒波衫既

想睇兩黃

上場都算 今場俾人禁住屌真係無野好講

走啦廢摩返去講波啦屌你老母

老師又靚救

屌你老母Dier你做乜撚野呀仆街

Dier仆街啦
佢依家踢中游都踢唔撚掂

skip 吹大左 wor

勁

迷摩撚呢？
縮曬去邊呀

反Dier=唔識波 踢啲咁既波擺vvd係度都含撚啦

隊長好波

班人成撚日話人腳殘
屌你人腳點殘都冇可能場面上場場都俾對手撳住嚟強姦啦
擺撚明戰術問題又死唔肯認
只因嗰個廢老教練叫摩連奴

比般尼都襟住黎抽

second ball 輸哂

仲要對Burnley 其他邊隊都算啦 呢隊算無攻力

Ching想講我？

我不嬲唔係迷摩

一路睇緊熱 做左好耐CD rom姐

知你唔撚妥我好耐

成撚日jer住哂

9射5中vs 1射0中

對面輕輕一逼就亂鳩咁大腳斬
仲以為我地先係般尼

我地套戰術咪般尼囉屌

on9 戴治啲戰術好撚過摩佬啦

無咗winks，個中場仲亂咗
連橫傳都做唔到

中間無人出黎現波 無人拎到波控到帶生到 打無中場又要唔夠對面頂

人地大大件wood係禁區停波
我地有乜撚野

垃圾隊

望下中間
邊有人用波

我老母去教都好撚過條廢摩啦

初初我以為係啲球員廢 踢落根本係個教練廢 接手咁多個月乜都冇得睇

摩佬真係回塘

啲人腳咁廢

屌佢老味係垃圾摩狗要簡單直接大腳既姐
搵當比利落黎攞波根本可以

lml其實算好

冇隊長嘅話，都唔知已經失咗幾多球

lml咁都唔比超人

肥普以前人腳咪仲廢？靠自己帶起班人上黎咋，摩狗？

我覺得搵助教接手好撚過啦 睇下人地里爾踢咪又係防反邊有摩狗踢到咁撚龜縮

點都好過般尼啦

師兄 最年多人反佢定迷佢

屌你老母LML,湯根空撚哂

其實睇賠率就知無得贏

屌你完全防完無反
中間帶緊波上去無人幫手

好想睇Amazon片
睇佢點剪

其實推前/換走Dier咪得
反正佢喺中堅位都無用

點解可以鳩得咁徹底

肥普3後衛 vs 魔佬3後衛
點解可以差咁遠

屌你老母D 無目標既大腳鳩斬係想拖時間?

啲迷摩狗出嚟幫摩狗講話冇人用未？

肥普3後衛 係456,5未弱化

咩時期先？
2019年肥普都一樣柒

dele呢條撚樣 係魔佬上任個時 呃到d入球就上哂位

輸一球當贏

v5同bwin呢幾腳又幾好

toby 真心要賣走
反而超人可以keep下

岩，做人要講道理

又岩
呢下我錯

召喚迷摩撚
嗰啲咩快字頭嗰個

254

應該係我冇諗過可以跌得咁快

啱啱先續約賣乜春

係咪有反摩聯盟
點join

當年3421係用黎為左迫搶減少後場壓力

摩佬係用3中堅黎守
加大自己後場壓力

如果利維因為摩佬今年帶唔到入歐聯唔比錢佢買人
我以後唔課金

15attempt 5on target

屌你個閪廢佬串球迷唔識樂仔
就快到無人識你

有冇人同我一樣，一見到Alli控波就好炆

屌你老母件死廢老根本係唔想嬴場波
進攻得前面3條友自己係中間塞車
其他人都全部龜縮唔撚上
屌

遮住個命以為搬泥對league2隊

你睇少lamela？

唔課下年利潤又破紀錄

今場lml都係
個腦有問題

有 次次一攞波就妹下妹下

Burnley當練習賽咁
易打到

Lamela再早啲先獨食完黎

般尼快手整返中出36連發啦
求下你

今場咋咩

我諗搬泥打地波都夠屌打我地

係
而家慘係摩佬點柒me都唔想佢夏天out啦
等陣賠解約金，利維條冧家拎又有藉口唔換血

lml雖然都柒 但係佢起碼積極有火
dele淨係識發脾氣

不如尼當夠30碼就射喇
佢好似忍左好耐咁

呢一刻
快D比人炒個456789

比主席睇下呢條友幾廢

有邊場前面有腦

場場都咁閪，真係好難唔反摩

入唔到歐聯莫講話買人 唔洗散貨算賺左

摩佬死得未

降班就會out,下年挑戰英冠

佢成個感覺比我好懶散

何B相對上有腦

趁今年印多幾件kane先
下年無撚得印

d波3 7到唔想買

屌係老母ali 返去打乒乓波喇

下年等降班

唔經唔覺屌左lamela 6年
估唔到仲未見到盡頭

打撚到咁, 打英冠都升唔到班呀

下年無撚得買架喇
得番d google人係到

隊長心諗 踢咩鳩

Son Kane 幾時復出

尼當其實比左幾波靚波，但Alli已經哂左3定4球，係波都控唔定個種

印犘連奴

Btw 以防某d人誤會

我重申一次我唔係迷摩先迷熱

由我睇波我已經係鍾意呢隊波 雖然都唔係睇得耐

上年我都係一場一場睇住隊波歐聯創造奇蹟

作客曼城果場我真係喊左出黎

咪散囉
得Kane/Son/lm/ Aurier/SSK/隊長同今季買嗰啲
唔想佢走

預計下個月

ssk呢

U r ok la
No worries

As always

我迷摩假熱 謝

屌平時喺度迷摩嗰班
呢個時候就縮埋一舊
日日喺度講買呀邊個
認清下事實啦迷摩撚
成人賴乜賴物賴天地
死打空中走廊搞傷傾
主場對護級隊讓中場
三季搞亂隊波𡁻完鬆
求你承認廢摩回塘啦
唉屌 嬲到仆

你迷脆

頭兩個高危

比人強姦

脆係真勁

唔罷訓搞到要賤賣ok 啦

🤔 Richard Keys: “Have Tottenham Hotspur gone backwards under Josè Mourinho?”

😦 Andy Gray: “Listen you can only go with what you’ve got, no Kane, no Son, no Sissoko, Eriksen also left the club. It’s very difficult”.

[@beINSPORTS_EN]

#THFC #COYS #BURTOT
HEHE

打5後衛可以成條邊線比人無限出波
真係笑撚死

大換血
炒廢佬
甩Nike

三大訴求

認真 某會員成日追住我黎jer我真係忍夠

冇錯我係咁岩係換摩佬先出現係熱區

而買波衫既又得我一個

咁就話我摩迷？唔係熱迷？

我幾時有講過一句我係摩迷？

真係好醜樣
肥普爸爸臨走前隊波都冇宜家咁醜樣

邊個 幫你屌柒佢

你唔是啦
真係迷摩個幾個都冇上水

lml呢？

最落HEHE即係咩？

agger
真心信你
迷摩嗰啲依家瞓緊
聽朝就會上嚟講話要買邊個邊個
加返幾個icon

Betwin上錯賊船了
喺荷甲做多陣球王咪好囉

Skipp 好似踢少個頭咁
尼當又係 b2b型
中場踢條撚

永續

又懷念舊人
脆臨走前......宜家咁醜樣

都話肥普臨走係
雪dele
廢dier
a4 v5拆開用

唯一做錯係唔用moura

重點係冇埋600萬

我哋有新c朗

睇唔睇埋下半場好

正選唔用moura又唔覺得係錯

但後備換出 真係唔夠時間
佢做第12人好勁

點睇都好過你條廢老先啦
返去講波啦

moura 係impact sub
我覺得係正確用法

你追post咪知

都唔係一次半次喇

未接手我已經反緊摩

不如條死廢老打505算啦
個中場唔撚洗要既

無咗lo 無人比到好波

脆巴追擊人好勁

攬大力呢？？

有期望嘅話下季先返黎會開心「啲」

又陰啲陰啲j脆

起碼我普有前鋒

自己踢自己
好似街場踢波咁

Skipp上場有winks喺隔離踢得唔錯
今場全隊都好撚廢

我都係摩佬嚟先喺個post度出聲，而我仲要係今季頭先追熱
利申，非迷摩

唉，都唔知踢乜，場場要等運到先有得入波，我都唔講贏唔贏，係少少組織同埋門都冇

same
聽到摩嚟心情好撚沉重
睇埋頭幾場 屌埋出聲
得條空中走廊

skipp tange 都好廢

好簡單一樣野
肥普就算打得差排15個陣
上年件第3作客綠色波衫我都仲會著出街

摩佬黎左之後1月中尾就開始唔敢著出黎

話放棄場波，無諗過係咁樣放棄
不如去盡啲出埋ssg gf練下兵好過啦

坦自從爆咗一次之後廢咗好多咁

笑咗

可能下半場就出晒嚟

LM的確未必夠打足90分鐘既體力

岀左skipp練兵嫁喇

開埋名啦 快樂的一個呢個柒頭呀 場場j摩佬又話唔夠人用佢盡咗力 屌你出5個中堅都失波呀 又話買馬迪買金章安做乜鳩

屌

等睇今場畀人中出30嘢

平時佢jer我都唔出聲

依家屈埋我係迷摩先迷熱我真係火都黎

拉大隊輸3粒慳番體力好過啦

我依家日日俾啲其他隊嘅fans 同學笑
我依家唔敢同人講我係熱狗
好冇自尊

ndom都唔主動攞波嚟用 幾好技術都無用啦

屌你咪即係我之前屌個啲囉
條友堅放棄嫁垃撚圾
真係諗住靠買人解決哂問題嫁cls

依家真係唔敢著出街住

咁我怪錯你囉
你係一個迷摩既熱狗

無計，全隊除kane, son, 最有料係佢, 臨走都整球直入靚罰球。
宜家冇左大力, 完全冇人有創造力, 推唔到個波上去

都幾明顯係條死廢老落左order

咁十幾年前迷果啲人點算

主場對RB都可以踢到咁消極
反而對車同狼輸都可以接受

我從來冇講過我迷摩

唔反就一定係迷？

我不嬲都唔係一個易反人既人

講得有冇錯先
唔係jer 佢 奈何想快字頭快啲認清事實

仲有雪肥花
唔用痴線佬

事後睇肥普都係岩

比個結論大家
沒有lo celso 我們甚麼都不是

下下火先大家

但脆走左又冇右閘

比個結論大家
沒有poch我們甚麼都不是

肥普最衰係用 diamond

走唔係問題
你買個人翻黎頂呀嘛

買其他位洗哂啲錢了

Ipx-448 比個code大家打個靚飛機好訓教

比個結論大家
沒有肺炎我們甚麼都不是

不如換撚埋個班主啦

奧算ok呀

can she play upfront？

我唔認為佢鑽石收中間有咩問題 你睇到隊波防守啲捕位係好差 情願封鎖中路比人打穿

唔覺diamond有咩問題
新form岩岩先換血點都要硬食

不過對閘唔夠料踢diamond又真嘅

算啦 等下一個領隊啦

41212出濕鳩dele預撚左要3個中場係佢左右汁屎

Lo Celso and Moura on at half-time for #THFC.

最柒係搞柒更衣室

死追呀low依家都證明佢係岩

反而係肥當都仲係水水地

肥當太貴了 搞到low要借

之後拖到依家 要買斷low 又搞到冇錢補其他位

我都未反
下季再算啦

仲有成2年幾啊屌
點撚樣等

nice, 起碼叫無舉旗

脆係做左替死鬼，以前見到成日右邊失波就賴晒佢
事實佢係攻強守弱, 斬波有一手, 係下體都有正選
根本成隊班防守都係一pat屎，中下遊都當我地私家雞

都係冇得抖

廢連奴既唯一功用就係襯托普爸爸

摩連奴專打防守足球

乜hi波嚟

咪又係輸

降班即走

呢一點同意
本身鑽石就都幾依靠閘位上黎
最後個陣BD同KWP 痴線佬
好難期望佢地做到乜野

就算最順個陣既係溫布萊打皇馬既3中堅都係放空邊路有得你傳中
都要封實中間中路

屌你肯比錢未

原本係到吹水都係想開開心心傾下波

我自問好多野都唔識

呢到好多人都可以糾正我

但成日比人jer係咩玩法？ 依家屈埋我轉頭

摩佬盡咗力啦隊波唔夠人用但佢改善咗隊波嘅mentality希望下年可以買馬迪金章安呢啲契仔比佢用啦

其實上半場行開左 到底嘈緊咩交？

都唔知抖黎做乜
抖左咪又係鳩住輸

佢比左錢買遊艇

肥當個位其實係要前季買
同埋Low筆錢應該係騰出黎去買bruno/大巴
點知買唔掂啫

季中用個筆錢同ready for bruno同大巴個筆一模一樣

LO同肥當係邊個話要買

反摩日常

換曬skipp 同肥當

手足chill 科狗都知我地講笑

肥普 依2個都幾肯定係指定要

都係𦡮

普
四五月有新聞話想買lo 30m cclo atal

唔𨶙睇啦
睇完四十五分鐘個頭好痛

Lo係代eriksen 肥當代大屎忽

LO OK
但係肥當踢到街場廢佬咁款

人地下下揀佢黎爆咪下下都係佢失囉

而且比Ajax 入果3球都好柒

因為間唔中都有重睇懷緬下

diamond 冇錯
個 diamond 係
Dele
Low ndom
Winks
肥普好想咁樣rebuild,low 唔係eriksen 嘅replacement,而係新system 嘅重心之一
Winks 逗後做recycle 球權（簡稱u波）
呢個system 好demand 對閘 所以買ssg 打曬左路
右路想追aarons
會集中中路做Interception
奈何對閘唔爭氣

GF呢排衰咩 一黎個陣就有後備 以為係摩狗心腹

其實尼當做1錯咩點解要比人換走

點解唔係換Alli走

表現太好 留歐聯

太似pogba

Burnley 加油
對家繼續贏條廢佬愈快走

懶散

12m

肥當真係好晒料
明明夠料但打唔到預期個效果

LML勁撚到

我直情睇完陣就温書

屌 唔好呀

講真
快D比人456789仲好

比座上客之一既主席睇下咁樣真係唔掂

邊個射呢

Jer科都係笑下佢紅牌姐

依家比人屈埋我唔係熱迷 唔通仲忍？

尼當上半場其實算中場入面比較多比到波前面嘅球員

上水了

diamond個陣都包到佢ok囉
同埋佢依類球員要好有戰術包裝先得

就算當年強如大屎忽
肥普都係講左成個幾2個月 話要諗點要戰術包裝佢

你都係潛番好啲 呢度反到仆街

娜娜

同你太fd搞到我比人屈

Sor 囉

你自己小心D
有人開始有D怨言

佢主要係唔夠活力，下季揾到個啱佢嘅定位先有可能重用

屌你終於入波

Alli唔懶散咩

反摩仲有44分鐘悔改

入到歐聯決賽先唔反

嗰樣唔懶散

熄咗機準備瞓覺就入十二碼
我決定繼續瞓

好糾結，想摩佬走，但又想隊波贏

入波都完全冇興奮
死火

I love Eike 美娜~
Eike 美娜 loves me~

悔改了

贏左都係反柒佢架喇 踢緊乜鳩丫

尼當半場唔換 60分鐘就會冇氣

如果反佢，佢有波入，我會一路反佢

一樣
我仲諗緊點解Alli會慶祝得咁開心

阿根廷才是熱刺重心

好耐冇見

好開定新post 摩佬幾時死

掛住打字完全唔知場波做緊咩

永遠反摩

可能係因為我幾鍾意睇尼當啲波，所以想再睇下

唔知點解ndom poch 年代sustain 到90mins

好快又會輸返 放心

傷晒兒子 簡尼 施素高 咁都要屌教練...

係都睇埋下季先見真章

Now話sacremento係技術總監

真

啱聽

依家連守都守唔到喎

呢個就係摩佬之前吹個個尼當養成計劃呢下話

5中堅都守唔掂

乜料呀

70分鐘後已經跑唔起 普唔換走佢啫

一開頭打右翼

見到大家討論得咁開心又講開我所以上下水
我好戥摩佬心痛我承認場面係好難睇
都好明白咁多位熱迷好嬲
你地唔會排斥我架可
希望陣間隊波又唔覺意咁贏左啦
好需要呢3分頂到球霸兒子出黎

有波入，永續

[COYS - 七公自瀆夜] 熱刺球迷吹水區 203

仲要下下都係球員error

仲大過摩

我一直都有mon

一向熱都係守唔到

山狗做咩尻

I back u

山狗日常

NOW功課不嬲做得差